大圍美松苑未補價首破「六球」！

近月樓市走勢大起大落，部分二線居屋樓價表現更是飄忽。世紀21奇豐區域經理李仕明透露，大圍居屋美松苑F座樂松閣高層4室，實用面積645方呎，原圖則3房戶，望山景，原業主以650萬元放盤4個月，終減至未補地價626萬元成交，樓價仍屬該居屋未補地價首度衝上「六球」關，呎價9705元。

高層3房戶呎造9705元

原業主1996年以未補地價146.44萬元購入，賬面獲利479.56萬元，升值3.3倍。

好飄忽地GOGOGO

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

明年應該上千萬

加油！樓主唱好俾我出貨

佢算賺得少
96年樓價幾高

AA黎講你都做得幾明顯

美松苑好野泥，小巴幾分鐘到大圍站，樓齡又新，環境又靜，開埋沙中線冇得輸

樓主唔似aa wor，反而似早幾個月高位入左貨的小業主， 想透過唱好托得幾多得幾多

簡直係沙田大圍既後花園
又清靜，不過無乜娛樂

有娛樂就冇咁寧靜啦

1000萬差唔多啦
出年年中上到1800萬

香港樓市無論咩情況都係繼續升
樓市gogogo

My friend Sarah lives there and owns a mansion in Gold Coast. In her front garden she planted a lychee tree, a mango tree, a black maple, a red maple, two chestnut oaks and bushes in the lawn. Some of the bushes produce lovely viola-shaped flowers. She also grew flowers such as roses, sunflowers, orchids, lavender, violets and hydrangeas, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. Sarah mows the grass every now and then. She manicures her garden from time to time. Her back garden is huge which is two thousand eight hundred square foot in size. It used to be a lawn but she turned it into a meadow blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flowers buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside her house she has a vase of hydrangea and a couple of plotted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In summer, the meadow is blanketed with beautiful summer flowers. In spring the meadow is a mass of lovely spring flowers. In the autumn, pretty autumn flowers bloom in the meadow. In winter, the meadow is covered in beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every valentine's day her husband buys her a bouquet of red roses and hydrangea. They're pretty cut flowers. His new table and chairs are covered by plastic sheeting. By the way, did you know that seventy one percent of the earth's surface is covered by water? Forty percent of the mars' surface is covered with carbon dioxide while ten percent of it is covered by carbon monoxide.

On99

有綠表都買唔撚起啦

又話樓市跌

平ar

鎖3年 托得一時托唔到一世